幾時有香港滙豐大學？

匯大

其實有...